屌你老母臭化閪搞人男朋友或者老公嗰啲真係不得好死

食屎啦死八婆!!! 祝你周身病痛兼長命百歲呀臭閪!!!

又冇圖，又冇料爆，唔知你開post 黎做乜

同埋呢個情況得兩個發展
1. 你條仔受
即係你有不足之處，反省下啦
2. 你條仔唔受
即係唔洗驚，開post 都多餘

點解唔係個男人鳩痕不得好死？

係囉。牛唔飲水唔㩒得牛頭低
話唔定係個男人主動出去搵女呢

叫下春都唔得咩

點解條仔受會係我有不足而唔係佢

都係 兩個都真係要落地獄

叫春最好有埋圖
或者最起碼都講成件事係點啦

受嘅話條仔都唔荒好架喇，飛左佢甩難

點解想伴侶專一都咁難

條仔到一樣仆街

愛情世界係弱肉強食

你男友俾人挖走係你實力唔夠強

你情我願有咩好落地獄

可能你真係好難頂呢

岩
不過搞人老婆/女朋友就冇問題

係 一個巴掌拍不響
永遠有不忠就係第三者錯 有無諗過你既伴侶係促成件事既一大因素

真係好憎啲人會話有第三者出現或者會出軌係因為本身自己嘅男女朋友有問題 如果真係頂唔順嘅話就應該直接分手而唔係喺大家仲一齊緊嘅時候做埋晒呢啲錯事啦 樓主你要加油呀 要知道佢哋只係搵藉口去合理化自己嘅行為 你冇錯㗎要撐住

正如揾工咁

保障自己既話
緊係揾左下一份工先辭工，唔通祼辭？

會唔會係你地喺兩個生活方面滿足唔到大家，需要條仔可以接受其他人去搞佢呀

我都唔明點解要blame the victim 點解有問題嗰陣唔係去解決問題而係第一時間責怪發現問題嗰個人 同共產黨有咩分別

咁點解唔係直接同我講 定係真係咁鍾意偷偷摸摸嘅感覺

咁你返下一份工之前都係要辭咗上一份工先姐 咁點解係同樣曖昧精神出軌甚至係肉體出軌開始下一段感情之前就做唔到完結上一段感情先呢件事？

當然啦溝通呢樣嘢係好重要啦，但係男人有一啲句子可能喺女生面前講不出口㗎嘛。有機會係身型，感覺之類等等。至於偷偷摸摸，咁男生可能對住你長得制會有點厭倦㗎嘛，衰啲講句要轉一轉口味，食得飯自然都要食下包㗎啦。咁佢都唔可以光明正大咁走去食個包㗎

唔係用辭工呢個動作黎代表出軌

係用SEND信呢個動作黎代表出軌

PERFECT MATCH

支那文化
條仔包二奶係去屌鳩個女人唔係屌鳩自己老公

搞人女朋友嗰啲又何嘗唔係死仆街

其實真